覺唔覺得洪卓立講既野係垃圾 分手做返知心好友 wtf?!

覺得佢係ig打既內容完全係公關技倆 俾大家有下台階

你未拍過拖？

明星歌手嚟㗎，唔做公關野咩

宣傳姐

阿嬌都話移花接木啦
做偽人冇公關就仆街

講一定咁講㗎啦
同公司唔通互相唱衰數對方咩

普通人分手都好難做返朋友
到最後會變做陌路人

唔通話到老不相往來咩

唔通明面同你講分手做炮友咩